天文台：（5/9）在8:40分的過去1小時港島南區及離島區錄得超過70毫米雨量 有可能出現嚴重水浸！

水都冇滴

吹

大西北仲出緊太陽

九東落狗屎中

擺低左把遮

香港新界市區天氣成日平行時空

美孚落緊狗屎

自爆完未

南區好大雨

大西北窮撚地方點同港島南比呀，港島南幾多富豪住呀。

港島大雨就即出黃雨

頂！對鞋對襪濕曬up住好辛苦！

南區壽臣山好似黑雨咁！

蟻民：早兩日沙田落狗屎，點解乜都無掛？
大交合：窮撚地方關我撚事，咦，今日港島南好似幾大雨喎，快啲掛黃雨，富貴人家條命好值錢㗎。

唔除咗佢？

紅雨喇

紅撚埋

Xx色暴雨=港島暴雨only

都話富貴人家住嘅地方係零舍不同。

港島人=天龍人

北區一滴雨都冇仲有太陽

紅雨

新界出太陽

廣泛地區=港島

沙田之前落撚到仆街 黃都冇

港島南加離島係廣泛地區？

一紅雨新界就開始落雨

港島終於細雨番

好好天

大埔曬到嘔

有九龍油尖旺/港島做膽就合乎廣泛地區

新界雨都無滴

推 你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人? - 分享自 LIHKG 討論區

港島
有遮都無用
濕撚晒

港島南係廣泛有錢人地區

上水好撚好太陽

港島好撚大雨

咁離島都係嚟鄧腳

天文台真係on撚9
彈個通知廣泛地區有大雨
一開黎睇，果然係成個香港落雨，不過係香港島
頂盡新界東都有少少
屌你老母on9天文台

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

新界水浸都係黃雨

富豪淋一下雨 = 一般人水浸

新界水浸？局部地區性驟雨都比多你啦
雖然依啲野唔係太影響到我，但係天文台你地班撚樣可唔可以搵返個腦？你老母質你食屎餵大你架？做撚埋哂啲野on99咁

屯公好好太陽

香港有獨立天氣系統
無雨 同 水浸 都係黃雨